====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Leurs interventions sont trop miniaturisées pour traiter les sujets à l ' échelle qui s ' impose , celle des bassins versants en ce qui concerne la gestion de l ' eau .
Entity Name (Type) :: Leurs (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Leurs (LOC)
Total entitiy counts: 1

